有片 屌你老母，死黑警

屌你老母老人家都推

屌你老母死黑警，黑警係唔可以原諒作為香港唯一一支有武裝既紀律部隊，多次濫權，又呼喝市民打市民屈市民[size=6][b]屌你老母，死黑警，你地係condom黎架咋，傻仔。

推爆條片佢

6

4

3

有無得買廣告位
係大屏幕度反覆重播

23

2

7

21